（誠實作答）認真，如果叫雞唔會有任何性病，單身的你會唔會叫雞？

正評：會，反正冇任何後果，幾百蚊就買到1個鐘的快樂
負評：唔會，始終過唔到自己道德良心

唔會，無性病仲叫黎做乜

小朋友先會選擇，叔叔我理得佢有無性病，照屌

你個名

我百毒不侵...
性病從來唔係我考慮
雞嘅質素先係

一定會

唔會
申: 37歲(處男)

會

中出12連發

我考慮嘅問題係有冇錢叫雞，有冇性病唔重要

同食飯有平有貴啫

又咪係大陸老雞 ....

去台灣日本都可以叫雞啦

唔會
大把女可以約住屌
做乜要比錢
要埋仔仔一齊玩

會

可惜我冇penis

唔叫正ON9
浪費人生